特朗普希望美國和俄羅斯能聯手對付中國 被中國網民質疑

特朗普接受Fox訪問 希望美國與俄羅斯和解並且美俄能聯手消滅ISIS+美俄聯手對付中國 被中國網民質疑

2017-1-31
Trump 接受FoxNews 採訪說他很快和普京討論中國

On relations with other foreign superpowers, President Trump said he is expected to speak with Russian President Vladimir Putin about China soon.

When given the nuclear launch codes, he described it as “serious stuff”.

“When you see the kind of destruction that explained to you, you realise getting along with people is a good thing,” he added.

“If we can get along with Russia that's a good thing.”

President Trump also took Hannity inside the Oval Office, where he showed him a small bust of former US President Abraham Lincoln, before he pointed out the bust of Martin Luther King Jr was still there, despite earlier reports it had been removed.

On relations with other foreign superpowers, President Trump said he is expected to speak with Russian President Vladimir Putin about China soon.

When given the nuclear launch codes, he described it as “serious stuff”.

“When you see the kind of destruction that explained to you, you realise getting along with people is a good thing,” he added.

“If we can get along with Russia that’s a good thing.”

President Trump also took Hannity inside the Oval Office, where he showed him a small bust of former US President Abraham Lincoln, before he pointed out the bust of Martin Luther King Jr was still there, despite earlier reports it had been removed.

中國網民
床破上台前我就發帖說過，他會實行聯俄抗中的政策，並且會發動中俄內部的美分黨挑撥兩國關係，當時很多人冷嘲熱諷，認為我杞人憂天，結果現在連床破都親自上陣了。其實挑撥並不可怕，關鍵是兩國都要有定力，要認識到至少在現階段，中俄友好才符合兩國的根本利益。

5633765(中國網民)
似乎是這樣～川普沒想的那麼複雜～這個敲詐犯認為俄羅斯手裡那麼多核武器就像一個大地主手裡一直提著RPG一樣可怕～川普的敲詐方式是拿著M16在你家面前瞎晃悠說再不交出錢來我就幹你了～但這招對普京肯定是無效的～所以川普想先騙騙普京把RPG（核武庫）先給扔了～我就給你想要的麵包和牛奶（解除經濟制裁）～如果普京真的被騙了～把RPG給扔了～那後面不就好辦了麼～他很可能是把普京當葉利欽了～話說葉利欽也沒這麼傻逼啊..。

黃俄不願面對